無間道2經典細節分析 張耀揚如何被發現是卧底

唔好意思係普通話, 但入面好多位真係睇十次都察覺唔到...

大家覺得永孝係唔係一早知細佬係卧底?
唔對佢係因為永孝好視親情
佢一直逃避現實, 覺得細佬唔會做金手指, 最後果幕, 只係表達佢接受唔到細佬係差佬既事實

我覺得反而係想叫細佬包好啲個偷聽器
唔好比人發現

一早知

永孝呢個名
決定咗結局